Tämbatsel päiwal mass se Peter Kiter enda latse toitmisse tarbis sel tüttrikul Lena Peetsissel 7 rubla sisse nink sai se rahha Mihkel Piiri kätte andtu.
Otsus: saab prottokolli ülles pandtu.
Pääkohtomees Johan Toom XXX
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Minna ollen tämbatsel päiwal selle Leena Peetsi hääs 7 rubla hbdt. kätte saanud.
Mihkel Piir XXX
